「細思極恐」講起封城、囤積物資、抗爭，今次香港仆街了

今鋪好大機會封香港，要儲物資
大家忽略咗一件事
班狗24小時有槍，狗棍
到佢地搶唔到物資嗰陣
你估佢地會唔會

唔好同我講冇可能
班狗身為最低智既生物，
班白衫狗都話有小小錢去買貴野，
嗰班藍衫狗根本唔聽白衫狗指令
你地覺得今次佢地會點

一班為咗個人利益，一份工可以做到咁
到今次為咗自己有得食，佢地會點

致四大醫護專業工會

近日致命武漢肺炎肆虐全球，世界各地的政府均已實行嚴謹的防疫措施。唯獨香港特區政府對關口的防疫工作置之不理，令大量懷疑感染新型冠狀病毒的外來患者湧入香港。

港府在防疫工作上力度不足，以及後知後覺的態度，直接令醫護界工作壓力及感染機會大增，甚至需要以抽生死籤來決定進入隔離病房的醫護名單。在未有任何確切治療的方案下，此致命的疫症絕大機會令2003 年沙士事件中，醫護人員因受感染而死亡的傷痛事件重現，再次勾起港人的悲痛回憶。

有見及此，一眾熱心的市民已於2020年1月24日零晨，在《香港地投票》應用程式內發起了一項投票事項。投票只開放予香港境內市民，亦以一系列的措施盡力達至一人一票，其內容如下：

議題：支唔支持醫護大罷工
投票開放時間：一個月
截至2020年1月25日零晨為止，24小時內已有1117名香港市民投票，當中約97%支持香港醫護人員罷工，約2%反對及2張廢票。

《香港地投票》應用程式作為一個投票平台，致力為不同民生或政制議題及各種工業行動提供民意基礎。現來信各醫護工會團體，藉此轉達市民的意見。考慮到醫護人員有其專業，亦關乎病人及其家屬的權益。醫護人員罷工與否的決定將完全留待醫護界自行決定，此函只供各大機構作民意參考之用。

香港地投票
謹啟
2020-01-25

有勞大家幫我forword 俾醫護工會同各醫護知

但係件事未完！

要繼續話俾醫護知，無論你地決定係點，市民會支持你地

原Post

大家支唔支持醫護大罷工？

入黎幫手推十次

推

內戰

如果香港要封國
咁呢件事好大機會發生

不安...